放Shell禮券$100八張

幾錢？

你開

400

我出401

不了

410

411

點解要係我乞兒兜爭飯食

411.1

如果我出409 何生又話我玩野 我好難做架嘛

$500

500.01

500

唔自己用

550🤔

550.1